新加坡有咩好玩好食的地方？

會去4 日3 夜

冇乜

Buffet town

Adventure Cove Waterpark

冇
返香港仲好

一日玩晒，悶到仆街

去過就知

動物園同雀仔公園
去哂咁多個可以行兩日

食嘢可以去唔同熟食中心食，又平又好食：麥士威熟食中心唔錯，入面有好幾間都好食

新加坡動物園，可以玩一日
是一個開放性的園區，園中沒有用來關動物的牢籠，改以自然的植物或河道隔開還有一區是紅毛猩猩自由活動區，種種設計就是要讓遊客以最親近動物的方式逛動物園

聖淘沙 + 環球 夠玩一日

克拉碼頭到魚尾獅嗰面可以行下街，濱海灣花園夜晚好靚

其他你自己努力

hawker centre好正

新山亞明小廚

去埋馬來喇

新加坡去馬來夠時間咩？好似咪5粒鐘？

呢個係咪啫係夜間動物園？

松發 發起人
香港仲未食得番個味

求其去個hawker center食嘢都好好食

發起人普通，胡椒味太重。情願食馬來肉骨茶

我去日頭 日頭感覺好玩啲 見到啲動物尻走

我諗住去小印度同武吉士行下

Bugis伏嚟

有咩酒店推介，見好多都好貴

Bugis=女人街

果邊香口膠好食

個人覺得新加坡四日三夜唔係幾夠玩
第一次去 聖淘沙都可以玩三日

坡仔啲野食都係又濃又滯 最好去食外國人開既餐廳會平過香港又好食啲 日本菜 西餐都好出色
玩就去下主題樂園 因為果邊啲野都係政府話起就起 拆就拆 無乜文化 起到好靚 不過你影兩張相就會走

牛車水食街 種類多 鑊氣夠

觀光景點就冇 主要去啲有野做既地方例如動物園之類

Raffles Place食蟹都正架

Geylang
有玩有食

芽籠

環球影城

悶到仆街⋯

唔知係咪同日本一樣要買快證同條龍長唔長

咁唔去bugis去牛車水先

之前夜晚去 乜動物都睇唔L到 最後訓著左

之前買左fast pass 旅遊淡季去都只係每樣玩到一次

Clarke Quay is a must bad&club

*bar

咁搵笨？

係動物訓左嗎

同香港冇乜分別

唔洗買，平日去
30分鐘都排到

公園係超級細
新加坡除左環球影城
真係無野行無野玩

食物方面
海南雞飯除左天天之外
其他不外如事
鞋右無口感

喇沙方面
真心唔錯
起碼香港食唔到

肉骨茶都不錯
但除左呢兩樣之外⋯

我就係驚咁樣所以去日頭

點解會叫night safari

周圍黑到咩都睇唔到

松發肉骨茶
老伴豆花
珍寶海鮮
其他唔駛食

日頭好撚正，仲見到隻孔雀喺園區外散步

老伴豆花一日食幾個

賤種國家

屎窟痕可以去南洋理工睇下，幾似中大

環球影城平日(避開佢新加坡居民買一送一時去)唔買快證都超快，我一點入去好似七點出返嚟都玩咗八成嘢。

btw，虎豹別墅我覺得可以去下

屌 竟然仲未有胡椒蟹

珍寶坊有套餐好抵食

魚尾獅維修至5月6號喎

我諗住行程係咁

Day one 剛到埗-》小印度區、武吉士街/ 牛車水

Day two 聖淘沙～環球影城

Day three sea aquarium 、 海事博物館、濱海灣花園

Day four 克拉碼頭-返港

求救

我覺得新加坡1日夠做
去埋馬來西亞食榴連
等於香港上深圳

newton

兩個國家接釀架

SEA Aquarium 係聖淘沙果邊 可以day two 一齊去
克拉碼頭夜晚去啦 果邊都係酒吧多
同埋可以試下唔同既熟食中心

要幾耐時間？

夠唔夠時間🤣想一次過去晒新加坡好玩好食的地方

中，真係講哂
加多個小印度一個超市

岩，大馬好玩好多
啲野又平

玩兩日新加坡，再撘車去吉隆波
不過好chur

新加坡好細 交通又方便

個夜間動物園終極級垃圾

小印度都有去，行咗半日

Night Safari
Garden by the bay
Chijmes (日頭睇教堂，夜晚有酒吧)

同你啲行程一模一樣

我就係想4日3 夜玩盡佢、下次先馬拉

唔想浪費

小朋友玩得開心

最Q悶就係新加坡

大人值唔值得比錢

去過一次, 曬到仆街, 熱到想嘔
可以去USS, 濱海花園
仲有佢好多免費燈光水舞表演, 都係免費, USS附近都有, 幾好睇, 自己搵表演時間
可以去魚尾獅打個卡
其他冇啦, 4日3夜乜都夠

好過迪士尼

night safari
之後冇啦

😅咁去一次！ 反正日本個個冇去過、應該大同小異吧

我就係唔知呢個咩玩法伏唔伏

有幾日開夜D，影下相都唔錯

睇formula one

Night safari
Bugis street

我諗緊武吉士定牛車水

牛車水Maxwell food market天天海南雞
bugis kaya ball

天天海南雞排到傻

你行路行到去已經食慾全消

入黑去clarke quay 搵間露天餐廳隊下酒好過

熟食市場我覺得老巴剎夜晚食串燒好過

其實真係唔明點解咁多人話悶

你地其實想點先唔悶

我覺得新加坡幾好玩

空間廣闊

大部分餐廳唔洗等位任坐

要有夜晚黑到乜柒都睇唔到嘅心理準備
Btw 坐車有近距離見到馬來獏

Clarke quay有間日本串炸店

唔貴又好食

地鐵站行去maxwell 熟食市場途中發現間叫

發傳人既肉骨茶

唔洗排隊。好食過松發。又夠熱

咸蛋蟹

好多資訊、其實係咪是但入一間鋪頭食都唔會伏？

老實，我覺得求其一間都唔差

但老實，熟食中心真係好撚熱

熱撚到你淨係想飲凍野

大家都講左好多有用的資訊、攪到我都唔知由邊度抄起

我前年暑假排左4個字就有
星期日lunch time 勁多人都係4個字
佢好快。。。

old basah 勁貴 得個外觀靚
clementi food street食都好食過佢又平好多

利申:去過nus exchange

多謝分享，咁幾時出文？

the zoo好垃圾

gardens by the bay 夜晚好睇
但我夜晚去 太暗 影唔到相

Where

濱海灣，科學館，國家美術館

我連old Ford car factory，fire museum, army museum都去過

Where[/quote]濱海灣，科學館，國家美術館[/quote]我連old Ford car factory，fire museum, army museum都去過[/quote]

冇去咁多地方，仲有好多地方可以去

咁巴打四日三夜可以點plan

想玩盡新加坡

唔玩機動遊戲同動物園

玩唔玩水？藝術館有冇興？

不玩水

藝術館唔係講緊咩3D影相館吧？

新加坡國家美術館
1 St Andrew's Rd, 新加坡 178957
+65 6271 7000

個人覺得 天天海南雞吹大左 Above average
價錢相對上而且貴小小

虎豹別墅
air force museum
哩兩個都想去，但冇去

正呀呢兩個

army museum有得玩ak47

但距離遠唔遠？點對點如果去埋art museum

老伴豆花

天天海南雞 一般

Night safari

Garden by the bay

Dislike 馬拉肉骨茶
藥材味太濃

遠
discovery center (探知館 格離
boon lay
好似綠色線答到最尾

😭😭😭😭好難plan,好多地方都好似好值得去

睇來要去兩次星加坡

如果想汁到撈埋就係
否則去4日都夠

不過我去左幾個月梗係汁到撈埋先唔悶

其實最值得玩係邊？

我住個間酒店係小印度附近

四日三夜本身就唔夠啦

動物園好唔就腳

有榴連食

🤢頂、有好多人又話冇野玩

有冇咩酒店介紹？大部分都好貴呀！

D人去浄係行商埸落酒吧咪無嘢玩

係，所以成日就咁無咗，不過我同女朋友都對動物有興趣，第一次去啲動物會周圍走嘅動物園，都幾有趣。

搭車唔撚使諗 要搭5-6個鐘 搭飛機既話可以參觀埋樟宜機場 馬來西亞果度又有機場快線半個鐘出市區 不過你要係吉隆坡機場翻香港

有d咩museum 值得去？ 想睇多d野

其實我淨係行左nation gallery

帶住小朋友去唔到咁多地方

答過6個鐘坐aeroline
好好坐
好似飛機咁
90度凳 有飛機餐
不過唔平

都係個dnight safari gardens by the bay
bugis uss chinatown松發個d

馬拉啲長途巴全部都係呢個design 舒服過飛機添 不過真係好曬時間

黎緊會帶屋企人去，老人家...你地係點去？

無記錯好似係： 前往動物園的交通方式可以搭捷運到宏茂橋站(Ang Mo Kio) NS16 ，再依指示從C出口轉乘138號公車

不過老人家行唔行得耐啱玩動物園

係 答去外婆橋坐車
動物園唔想行。。。去night safari坐住車睇囉

air force上年去左，虎豹別墅今年去

新山就喺隔離
或者廉航即日來回

咁攪笑？我以為得香港有

Air Force 值唔值得去、想唔去sea aquarium 同環球影城

uss good
sea 我無去 覺得應該好垃圾

香港haw par villa無左啦

就係冇左所以先心思思想去

同香港個個係咪一模一樣？

利申： 香港個個未去過

聽講好似係

香港個個無左個時我都好細個

你係飛機/軍事膠就推介，否則就唔好啦，因為都幾遠同幾難去

咁去左虎豹同藝術館 取代環球影城同聖淘沙

Why not Airbnb

啱啱裝修完，我三月去時都冇得入

新加坡好差